中信銀行 Summer Intern 2018

有冇巴絲做緊？

下個禮拜interview, 好緊張

Pish

輕輕一推

冇人？

2年前比4k offer不了

4k都俾得出
on9

Citic Pac intern 人工un到

宜家得3k...

之前FCAS program 中信出13K
做cybersecurity

In咩dept?

我都唔知，淨係講in summer intern

應該都係front office role

仆街，佢之前出10k 做Fcas operation，好彩冇做

10k intern算好好啦